唔準再互屌

只要一日還未有五大訴求，我地依然受制被不公義既政權，包括中共、政府、立法會、法院、警察等等機構，因此無論和定勇；泛民定本土，所有受害者要一齊手指向外面，指返去問題既源頭—唔完善既制度。
畢竟我地就一齊左六個月，哩段時間令我地更了解彼此既弱點，亦都試過大大小小既爭執。如果有時光機，我希望可以返去好似六個月前既今日咁團結。我地依家不如將錯過既野改正，再做好啲啲，直至實現晒五大訴求。一齊見證2020同2022年普選。那，唔準再互屌喇，好唔好？

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

昨日遊行最深刻的一句「初夏——寒冬」
我們不經不覺由初夏走到冬天
由撐黃色食店走到黃色經濟圈
香港人就是有心有力也有財力

講返正題，以往每年聖誕聯歡/Re-U都總係會叫啲最方便快捷嘅KFC、PizzaHut聖誕套餐，今年相信大家都不了不了，所以我地整合左所有會做到會服務嘅黃店，大家識Do啦！
*（亦建議學生會將圖印出派比同學宣傳📃）

最後，教育同行全體祝大家有個Yellow Christmas 🎄💛

*我地已盡量向店方直接確認到會服務，但始終人手有限，資料未必齊全，歡迎各位Comment報料。

Tg:
Fb: shorturl.at/kqtJM
Ig:

同意

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

推！我要帶風向

推上熱

輕輕推下